一個人食咩好

聽日就18歲生日 諗住自己一個食個靚dinner
有無咩推薦

黃店

窮撚想食日本野就壽司郎

邊間好

自己

好吸引

唔通約女咩

無落雨就去個露天既cafe
坐一晚諗下自己點解會咁

只怪自己唔爭氣

i know that feel
仲有好多年生日你嘆

啲frd grad晒之後就開始疏遠
原本上年仲有成班人一齊打邊爐

沾麵啦

元祖？

生日快樂呀

番屋企食好過la夜晚自己個食好撚lonely

屋企無人

生日快樂 沾麵我都係求其講

多謝 諗緊打邊爐好唔好

毒撚打邊爐先開心
鍾意叫乜就叫乜 例如臭芫荽

好少食芫茜

仆街
或者一人堅石燒

都得

生日快樂

多謝